立此為證—拜登將會係下一個在任離世既美國總統

賀錦麗成為美國第一位女性亞裔黑人總統

拜登唔會在任